[spotify jj] 點解啲中文歌名變哂做英文拼音

有無手足識將啲英文拼音變番中文名
家下search唔到歌名好撚on9